其實成日對住部電話真係好攰

如果有得揀 我想成日對住女朋友

表妹

表哥新一年要脫毒

點脫先得架

唔好成日屈喺屋企

都冇人約 自己出街可以去邊

返工識人囉

返咩工多後生女

我都係 睇到好攰都唔肯放低

賣衫 屌我諗起M記

對得多電話 會容易啲患上抑鬱
呢個係真心

賣衫淨係請靚仔靚女
m記妹妹

有冇咩研究話係

你上網search下

我覺得係冇朋友所以用得多電話
因為冇朋友所以易抑鬱

做義工 興趣班 做gym 去圖書館

得頭兩樣會識到女

咁你又唔去

靚仔嘅去飲咖啡都會識到女啦

未去姐

都講得岩 唔用電話 悶得滯自然會搵人傾計

日日叫春又唔行動

有時個人真係好唔開心

搵人傾下啦